救援窮撚必入

二千內有冇結他介紹？

識掃識bar 有玩下fingerstyle